有無人覺得去髮廊洗頭好爽？

2個幾月無剪頭髮 ，洗完剪完 身心舒暢
所有痕癢都帶走